文宣請入 元朗遊行可以派咩傳單

唔想淨係focus 鄉黑 黑警 想請埋五大訴求 有無得諗?

同埋用長輩圖會唔會更有效果?

歡迎絲打入文宣group 大量文宣圖

tg?
整緊

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我都想入

現在有一些建議，你可以考慮用唔用！
1.現在共產黨破壞《中英聯合聲明》《基本法》《立法會議事規則》《香港法律》要求人大常委，終止《中英聯合聲條約》《基本法無效》立即宣布，立即收回界限街以北，實施『一國一制』。

2.要求英國收回界限街以南

3.明日大改為香港西區和南丫島填海造地，擴大香港面積！

可唔可以整

1. 唔好意思 阻到你行街 （但怕混淆不合作運動）

2. 零破壞 小心有鬼 or
邊個搞破壞 邊個就係鬼

3. 元朗是我家 香港就嚟瓜 阻你一陣啦 破壞消失啦 （標語

4. 2019.11.24 區議會選舉
2020 年:立法會換屆選舉;
2021 年:選舉委員會界別分組選舉;
2022 年:行政長官選舉
肥媽呼籲：明年選返啲真真正正嘅人入立法會啦！

我覺得文宣特別要爭取嗰啲因為721好嬲但重好驚嘅人
支持大家一齊行落去
話俾大家聽，想以後都唔駛驚就要一齊行出嚟

拋磚引玉：